朋友為左響應環保，買曬百佳啲飲筒掟落海

真係好欣賞佢對環保果份執著